屌你老母馬會

場波停咗成個鐘都唔出通告，呃人去投注6寶半全場。

*（6寶半全場有一場取消都冇多寶）

都唔撚會中嫁啦

會唔會中同佢咁呃人入局係兩件事

6寶中左有幾錢？ 係咪好似六合彩咁幾百萬

今日最多三十萬

講緊有多寶，冇就十幾萬

樓主買咗幾千？

係啊，未賭已經輸3成

經常有人中啦
可況樓主有多寶就買幾千蚊
分分鐘樓主中過正奬十次八次啦

我條3串1點計呀，已過2關，佢老味！

咪收2關錢

中十次垃圾都唔夠一次大嘢咁禾味，賭咗幾年都係打和

打和算叻仔

第一次中真係以為會發達

六場變五場
連安慰奬都冇埋